死廢老聽唔到就戴助聽器啦！

成日將電話鈴聲較到大一大，
仲要用咩「財神到...」做鈴聲，
成架巴士聽左你首歌2次都唔接。

仲有D仲痴線既就係用最大聲播劇打機
你老母成程巴士就係聽你套劇！
仲要男人老狗睇大陸愛情偶像劇！

食屎啦！